老豆買左架勞斯萊斯 phantom比我，你問我答

講笑咋

好想知到底揸勞斯萊斯既人係做咩工作，點先做到

擁有勞斯萊斯嘅人唔會親自開部車，好似係

有1牌同咁上下牌齡應該揸到

個種人唔係做咩"工作"(job)
係叫"事業"(career)

揸勞斯萊斯既人既工作通常就係揸勞斯萊斯接送佢老闆

半島揸rr既司機點先入到職

同問

揸勞斯萊斯嘅嘅咪司機囉

而架勞斯萊斯係老闆嘅

早排先見到半島jobsdb請司機

認真，老細有一架，佢話無alphard 咁舒服

估唔到喎

我都估唔到
Rr 貴成十倍 都唔夠豐田秋

空間可能唔夠alphard比 但係應該唔會夠rr舒服喎 如果揸快少少alphard ，一轉彎 個人好似飛飛地咁 。RR應該唔會有咁嘅問題
利申：9up ,未坐過RR

你老細嗰架係第三代phantom?

細個同老豆講大個要揸rr ，結果佢打左我一獲金既

依家我都唔知點解

嗰兩部phantom 都係俾啲老司機揸

唔會咁快俾你揸rr

唔知喎，3年前買的，佢話兒家車客先坐，平時坐番alphard

利申，老細當年係大陸買5百人仔

半島唔係有11部咩

ghost wraith 就會自己揸 ( black badge好型)
phantom唔會
phantom drophead都唔會
始終phantom太成熟了
Dawn就會

新入職揸mini咋